原來reus 就黎30歲

仲以為係後生仔等緊接班準球王再去皇巴

無啦 德國世杯咁大表演機會 俾古沙上左位

未踢過世盃同歐國盃 兩次都傷

撞正德國盛世，靚仔又好波，但2次都無份參與

兩次都傷
好波靚仔但玻璃
利雲同古沙兩個都離開多毛毛個陣仲以為佢會轉會去皇疤拜

12年歐國盃果個肯定唔係reus黎啦

靚仔好波，但係玻璃人

真係傷得太多
多到慣

好似冇咩捧過杯

算係咁啦

仲以為25, 26

RIP...

太易傷啦

28未到

佢好似無證明過自己
大賽次次都傷
根本同希古恩阿古路差唔多
從來無喺大賽證明自己
仲話好波

30歲 無咩成就 除左識左一班醫生護士

最大成就係fifa 封面

咁做fifa封面都係球員一大夢想

望今年歐聯踢好D

就算佢後生5年，都做唔到球王架啦，多數

Fifa 球王 咩都無做過但數值勁高